【自爆】自己老死嘅花名

呀Kai，如題！

腎

假狗
成日裝假狗，大細波

雷狗

死肥仔

仆街仔

炸春

好行，個名周街都有

乜勁野炸春

龜頭

食屎狗

迫爆

馬騮 西瓜

Dick

番薯

曹加狗

喂

甄囝

嗨高

呀西

28座大王 因為佢住秀茂坪

百寶袋

中立嘅打手

認親認戚

袋底泥

啊boom

丸 烈 雙 多 田共 洛 尖

豬西

狗

狗公輝

咁應該人如其名係狗公？

無老死

我有個fd都叫呀kai喎

咁啱呀

達來 86 烈

鋼條型

Justinb伯

justinb伯

龍王齊格忽烈多

李志8

嗯．．．我想不出更好的稱號了。

柒明

M生

感覺好mk

膠順

好膠

黃尻樂

福健允

雙刀火雞